踢咗成季皇迷終於有樣野可以開心吓

死疤狗比羅馬撚狗咁撚
都夠天下球迷笑成年
皇狗今年咁頹 入決賽我地當超額完成

疤狗上場黑撚左個12碼，係到聲大大當無事發生

柒左就番去瞓啦 死疤狗

又想拎巴出黎幫蝗狗r連嘅黑哨洗底

唔覺開心
我地遲啲贏埋歐聯就開心啦

We did it!!

待鞭

輸左一場姐 下季黎過啦

球證三奪歐聯！！

疤狗歐聯比埋黑哨你咪又係出焗
仲拎歐聯出黎講，知唔知醜呀

睇住你地日日開柒post都有排開心啦
j左咁耐不敗 陰公囉

你老味比人屌三鑊

我皇過多兩個星期贏歐聯仲開心

比羅馬撚個時我已經笑到仆街

係 遲啲我地拎埋歐聯 佢地實潛到地核

邊個同你我地
冇人識你阿 死撚開啦柒頭

皇表示冇咩好講啦
一個字:爽

我地利記贏撚硬

唔止黑啦
對面球員入自己龍讓埋你都要出局
笑撚死人咩

疤狗柒唔笑 唔通留翻拜山先笑？

巴狗又想洗底

季初西超盃都開心過啦

鞭得 快啲鞭